「RIP」 有無野想同依班人講

等天收

冷血

祝你地死全家

有報應唔好怨

我唔會再當佢哋係人

有人貼左教唆他人自殺最高判終身條法例出黎之後，
成班柒頭DEL都DEL唔切,最尾好似個POST都冇埋

個page消失埋？

全部落地獄

個page都自己收皮左 搵唔撚到了

眾籌叫條撚樣跳樓俾我地睇

認真有冇機叫泛民議員向佢地提告？

起底批鬥下先

請逐個report 唔該

羅倫時

佢地等比天收

呢班人已經倒退到大陸人圍觀跳樓一樣，果然係不折不扣嘅中國人

人渣 等清算

其中 羅舜泉 （Sou Chour Lo） 是一位區議員

第212章 《侵害人身罪條例》
33B.協同自殺的刑事法律責任
(1)任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺或進行自殺企圖，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，可處監禁14年。 (由1991年第50號第4條修訂)
(2)在循公訴程序檢控謀殺或誤殺的審訊中，如證實被控人協助、教唆、慫使或促致所涉的人自殺，陪審團可裁定被控人犯該經證實的罪行。
(3)除非律政司司長同意，否則不得就本條所訂罪行提起法律程序。 (由1997年第362號法律公告修訂)

大家幫手推

仲講有錢收 仲有冇人性 我屌佢老母

網上報案

認真唔識規矩 如果好多人報案會點?